Steamspy 估計，擁有《還願》的玩家已經突破一百萬人

赤燭遊戲研發的心靈恐怖遊戲《還願》在發生埋梗小熊維尼事件後，在 Steam 暢銷商品排行中，前三名分別是《還願》、《還願》豪華版組合包與《還願》原聲帶，而第四名則是同樣由赤燭製作的《返校》。

根據 Steamspy 統計，擁有本作品的玩家已經超過 100 萬，而《還願》過去三天最多同時遊玩人數超過 13900 人，玩家平均遊玩時間約為 2.2 小時。

《還願》此次埋梗引發眾多中國玩家湧入 Steam 刷負評事件，也引發不少國外媒體關注，包括 Eurogamer、PC Gamer、PCGamesN、Polygon、 都紛紛報導此次事件。

Owners: 1,000,000 .. 2,000,000

weekend就買黎嚇餐死

出battle royale未

宣傳費都慳返，咁大回響
執左間野。改名再開又得

暗黑兵法
君子獻頭